popo攻大學係咪為左等班大學生守係入面 唔出黎開花

前日中大二橋之戰好多手足
之後其餘幾間都好多學生守住
其實popo咁做係咪為左d大學生番番去自己間大學死守
咁遍地開花既人數 就會無曬呢幾間主要抗爭大學既support
暴大同理大係主力

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

大學要守
花照開
手足可以跟返自己區行動
大學有事就全力支援
冇事就自己區繼續

淨係一條吐露港公路加東鐵路軌已經贏咗大埔粉嶺上水仲想點，呢兩日上水都咁多藍絲出嚟打人留喺中大好過

知唔知咩係流水革命呀？
前線見邊到有事就去邊到，冇話死守邊一到，一方有難 八方支援

其實一定有呢個因素係度
好明顯呢幾日無論人手同物資都有傾向支援各大學
我覺得佢地一開始都估唔到攻大學會有咁大既反抗
所以而家就算佢地唔攻都一定有人守
變相對其他地區既影響就細左
佢地已經搵到我地個春袋係邊
一定要拆招

Pushh